全球人口過多會發生什麼事? 世界末日要來臨了嗎?

所以支那國有先見之明
一孩/二孩政策
未雨綢繆

歷史上中國(未夠1億人之前)亦曾試過玩強制結婚生育政策
單身者5倍稅

其實站在人類整體物種生存角度
呢種專制, 反比民主自由更可持續性

古皇帝專制, 容易搞戰爭, 又唔係好
中共式黨專制, 對地球可能不是壞事

中共式排污

老鼠天堂

正常人思維:人太多就起地下城，起高樓，起地鐵，工業化生產糧食。
科技越進步，人口密度再高，生活都好過以前
再唔夠地，起太空電梯上月球，起衛星城，開發其他行星

樓主認同嘅思維：人多力量大，生啦！
過幾年
唉，太多啦，大煉鋼，大獲飯都唔夠食，唔準生！大肚嘅落左佢
共産黨又拯救人類